有冇人口罩又冇米又冇

米都俾人搶曬

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

咁好難屌到西喔
我午餐肉都未買夠

759應該都有唔少米

食公仔麵同杯麵過世

家人訂咗80公斤米連現存貨，共有100公升米

你屋企有10個人？

2大人1bb

2條友食100公斤
生晒殼牛都未食得晒

我琴日行百佳見仲有三份二米未有人買
罐頭完全齊貨，係麵包俾人掃晒
應該關地區事
同埋米實有倉存唔怕無得買
星期一運輸陸續番工自然補貨

家人昨晚叫我計數如果唔出街，一日二餐要多少米，一天要600克米，係有餸情況下。可以食到七月
今天起床，佢就訂咗
米有真空處理，會先食冇咗真空處理嗰啲，放左乾燥地方，來緊天氣會潮濕會專用一部抽濕機抽就冇問題
如果疫情早受控會捐去黃色食肆